（工程撚入）乞食工科HD失業，想入十三力做管工

十三力請緊人，見佢助管，見習管工都請人，諗住去in,做狗就預左，但想知會係做civil 野定機電野，因為佢入職要求無講，小弟係Bse仔，有冇機會入去呃口苦飯食下

General咁請 你係BS咪叫你去睇BS

巴打十三力做緊？

幾錢人工？

推～

有冇30k?

推